［突發］添馬公園要人！

原來聽日同後日有罷工
學生亦都會罷課，大家一齊嚮應三罷

琴日太子恐怖分子襲擊完市民後
應該會有更多人嚮應罷工
黨鐘亦都有更合理嘅籍口比人清算

全能嘅連登仔，我希望大家可以一齊三罷
唔單止罷，係要最大規模嘅癱瘓

唔喺機場嘅手足，一齊做文宣，推上去

9月2 9月3 全民三罷 癱瘓香港

光復香港，時代革命

全民三罷 共同救港

地點可商議，但係罷工一定要

推

聽日後日三罷

政總送頭戇鳩鳩

樓主仆街啦
叫人去送頭